根本識波既，十二碼只會笑射得柒嗰啲

其實射得正常俾人捉路撲到都已經係冇乜好講

係要笑，係要屌只會係龍都唔撚中，或者冇力

冇撚聽過輸十二碼走去屌個龍既

講真踢過下波，甚至打過下fifa winning都會咁諗

14年cillesen

oblate歐聯咪比人笑

連登仔個個守龍都會80% 12碼撲救成功率

如果個龍係保方可能唔會

有睇開就知無乜龍俾人連屌五粒十二碼

屙拔甩

西班牙個廢龍連非十二碼都比人七中入六球，唔識救十二碼好撚正常